點解香港要開門歡迎武漢病人入境

因為劇本要配合大陸國情

1. 如果你係大陸人，你懷疑自己感染，唔想被隔離，就一定會呢埋，政府一定要揾方法引你出來，香港係全中國醫療最可靠嘅地方，最適合引蛇出洞。

2. 中國地方政府都習慣隱瞞，香港政府公佈感染個案反而無負擔，引晒啲病人來香港可以集中處理。

3. 中國對付傳染病醫療系統已爆煲，大陸自己根本無能力應付，一定要靠香港。

4. 只要中國派啲口罩俾香港，又可以同大陸人講，香港多得中國先渡過難關，又可以大事宣揚國民教育。

等大家掛住抗疫姐